一個人真係好舒服 但好想變

無論有冇拖拍 有冇朋友 圈子 都好
由細到大都好享受一個人嘅時間

三五成群嗰陣 又會自己溜後
拍拖嗰陣 又除咗特別開心 都唔想講太多野

其實咁樣 自知真係令我冇咗好多野
同他人嘅相處時間 就咁無意義咁燒咗
朋友 戀人 自然覺得我無趣
慢慢一個一個離開

一直好想變 不過好冇方向
話我依架 內向又唔係 外向又稱唔上

好多人就話自己係慢熱
初識就正正經經 後來就瘋瘋癲癲癲
我就倒轉嘅 以前都唔係咁
變嘅原因 就係想成為一個social嘅人
初相識就刻意令自己變得主動
然後識耐咗 就變返毒撚

所以 依架真係九唔撘八
做自己都好難
Can someone help?

維持現狀 做自己
改變自己 成就更好

推

唔係想變就變到

有冇諗過你做番個舒服既毒撚
吸引番毒撚朋友會好d?
你扮到好social自然吸引到social人
物以類聚
但你長遠又唔舒服

好明白 成日夾硬逼自己扮到好活潑咁 真係好攰 但係又知唔可以一直咁摺 好想有人可以救下我

同路人
摺 其實對自己百害無一利
一定要走出舒適圈

我中學曾經都有個毒撚堆
不過 自從我出過pool
佢地就開始覺得我唔屬於佢地
而我亦有可能潛意識唔埋佢地堆
開始互相排斥

btw 好鍾意同social嘅人交朋友
不過 好覺得 佢地會頂我唔順